一個人要幾戇鳩先會為拍拖而拍拖

明明對條女冇乜野 佢又唔係靚
點解要一齊？
Feel到佢都一齊得好隨意
到底呢個係必經階段定點

「人有我又要有」嘅心理

為拍拖而拍拖目的=中出即飛

送到埋口 點解唔食？
單身咁dry
就好似其實唔係好想要iphoneX 但有人送俾你 你要唔要？

真係好on9 生平最憎依啲人

由其係初戀 有人溝而條友又唔差就會想拍

我初戀就係咁

其實呢篇野好柒
乜撚are you ready